係灣仔返工 去邊食lunch好？

想搵啲坐得舒服又唔會俾人趕既餐廳
有冇好推介？

皇后餐廳

百里香

入廁所食屎

會展的餐廳

靚仔？我陪你食

pizza hut

富士

再興走唔甩

你近邊頭先

616

坐得舒服唔會俾人趕喎

灣仔碼頭

咁幫你唔到 我果邊係駱克道果頭

再興基本唔趕人，但坐得舒服真係當我無講過

個飯唔洗十秒就到

唔係個個好似你咁架

買外賣返office食

Istanbul

留名等其他巴絲分享

黎個肥叉飯碟，任加燒味汁，太強大喇

巴打都係依邊番工?

我日日都係咁食外賣